最垃圾的annual dinner 抽獎禮物

我試過抽中公司本brand book
拆完個刻真係呆咗, 想爆粗黑面都唔得, 仲要沉住氣演埋場內心戲

有冇其他更cheap分享？

真係人生黑歷史, 笑到今日仲笑緊

杯麵一箱（就過期）

上年有個人分享annual dinner 抽到公司免費影印機會唔知幾多張 之後比人炒左

抽到現金獎 但現金獎要請哂所有同事食海鮮

我都記得
真係炒咗？佢印寫真集？

有d公司文化真係好on9
本身公司想人人有獎所以攤開左好多份獎
不過搞到大獎都好cheap 不過都唔緊要
d同事閪到要抽到大獎條友請下午茶
人地份獎本身都唔多 請完你班撚樣食 同冇抽到大獎冇分別
成班都係閪人黎
利申 唔係我抽到大獎 但有份食

我都聽過有同事會屈中獎個個請, 最後埋單仲貴過中獎額, 勁pk

係因為比人發現佢開post唱衰公司

中咗一千請二千蚊嗰啲

我舊同事話抽中環保袋, 嬲到震

一孖臘腸
一樽xo醬
2000mAH尿袋

毒撚抽中情侶杯，屌嬲喊出嚟

係咪內定？

我條女抽中脫毛器 我笑左

獎品本身鳩唔在講
最仆街係領獎果陣要你做啲濕鳩嘢先可以拎，唔做或做唔到就重新抽過。

以佢個名捐筆大獎budget去慈善機構

我連annual dinner 都無份去

USB1.1 card reader

你公司做開考古？

Mon貼一張

岩唔岩size?

冇annual dinner

隔離公司送比我地公司紀念品 一個寫住人地公司名既八達通套

有同事今年抽中兩粒金幣朱古力，屌佢老味

再舊d應該係1.0

star buck 現金卷１０張
唔好開心住...DLLM原來下星期到期

都好 午同晚各一杯 都飲到5日

大獎梗係機票酒店booking包額外有薪假期啦

最名貴又有啲咩 大獎2萬現金算多定少

tvbuddy

公司10條友, budget $8000, 10份禮物, 有咩idea?

抽到7日有薪大假
但屌你老母出名請唔撚到假唔撚批假
抽二獎超市現金卷好過

壞嘅壞款垃圾LCD電視，晒鳩咗我200蚊的士錢

2疊利是封, 而annual dinner喺3月搞

聽過最on9係抽中包米..
果位同事中女黎 住得好遠
抬撚死佢

自助餐 tea buffet 禮卷 (只限平日使用)

麥樂雞醬

一包米
垃圾公司

送夠$8000書券

頭獎2500現金
二三獎1000現金
安慰獎500現金x7

用到食到算係咁啦

你有濕疹咁你咪仲要唔食得

比人屌死

現金獎個個都想, 唯獨是老細唔想

中左部dyson風筒 垃圾

mytvsuper 仲要兩份 笑撚到仆街

拖板 層層疊 乜乜夫人捐出既風褸

鹹蛋四隻

肯送dyson仲想點

$8000 買唔到咩好獎品

一千蚊已經係頭獎
全公司得十二人，
其余同事都係現金獎200

我..參加過3次ANNUAL DINNER，大獎分別係 8千幾蚊IPAD MINI、3千蚊旅遊套票、DYSON 風筒。 前者係日資，後兩者係政府

洗車禮券

抽到臘腸

小米平板

我公司頭獎兩年都係 1 set pure gold, 好似三皮幾

垃鳩圾dc仔 仲要壞既 好彩走得快 間公司係新蒲崗 老細係女人黎

豬仔錢罌 裝住班仆街去完旅行d散銀 話係壓軸大獎
我中左

係公司自家出既絨毛公仔一隻呀屌佢老未

利申：公司唔係賣公仔既

屋企人抽過印咗公司logo嘅萬能插頭
好過冇

浴室磅

獎卷

好彩抽唔撚中 中左要請一枱同事食飯
同事上台果刻 我地台下全枱同事仲開心過上台中獎果位
我真係恭喜你呀

不過班高層又係屎忽
為左扣稅送獎卷咁肉撚酸既野

年假一天

試過抽中現金獎，第二日返工啲同事開始屈我請食飯
我企硬話用晒，佢地就好撚sad咁講：唉，屈唔到你食飯添

心諗你食泥啦仆街

筆，仲要係善良之筆

大獎十幾萬既錶/鑽石

你係tvb打工？

比你摺紙用的

認真？

比我都唔要

一田禮卷 100蚊

都唔明點解中現金獎要請同事食飯on9

中過血糖計

PS4 都唔打機俾我當垃圾放埋一二邊

唔賣咗佢？

有annual dinner仲想點

大把 公營機構無

annual dinner = 無薪OT

有餐食喎

m記 4 日annual加 東亞 annual dinner都有 supper moment做qmv5演嘉賓 勁正

有咩好黑面 抽獎不嬲都係bonus，做咩當老奉要係好野

屌， 你係咪我fd ,l

你邊位

小樹苗

識你老鼠

唔好咁認真， 事源我有個fd 抽酊dyson 風筒。 諗住搞下笑問下姐

抽到

認真問 失業中有無師兄公司未攪annual dinner而又請人無須經驗都做得個d??有份在職就有得去抽獎咁等我入黎抽下獎先

你係咪都想比人炒

5:45放工 (比official 時間早15分鐘)

過撚左期既迪士尼飛一張

公司紅酒倉底貨半打，平均50蚊枝
10年前買入，啱啱先親手係本數簿撇帳

其實抽唔中係冇問題, 我亦冇好大期望
但竟然要有抽獎環節, 唔好整埋d咁既禮物出黎整蠱人啦

好唔得喎, 真係垃圾黎

都幾實用既....

係咪大獎？

豉油一枝

都幾有創意

所以永遠都冇人抽到大獎

次次都係得老闆抽到

有啲公司專係賣依啲抽獎禮物
抽中咗依啲垃圾嘅人又可以低價放返俾佢哋
就係咁樣無限loop 你抽中果樣野都唔知係第幾手嘅

Workstation

3日AL

1部iphone, 9支原子筆

Tvbuddy

例如有咩垃圾？

勿相認

咩黎？

間唔中會有啲乜嘢完全無用嘅咖啡儀器
我有年抽中咗依個 一上網搵下 Google 第一頁係鄉土有人放依部野 佢話佢公司抽獎抽中
唔講以為係自己開post

痴電話後面放卡嘅一舊膠，仲要其實公司同中大毫無關係

太多同路人

抽獎禮物？定人人有份？

可能同事捐出黎抽

iphone
套

一條友中三大箱道地綠茶
總共72枝

剛剛上星期annual dinner
ms 無線 keyboard已經係二獎
頭獎係1千蚊旅遊禮券
(公司:誇國運輸公司)

抽獎黎架屌

點拎返屋企

Hk_t?

printing quota

有幾多個獎？咁大獎係咩

有個同事有揸車 幫手拎左兩箱 第日返工幫手車番公司放pantry
剩低果箱即場分晒比其他同事

都係Dyson 風筒
我諗好多公司都會買呢樣

咁都好d, 公司大獎係golf set, 真係唔知點拎返屋企, 完全冇用又阻

當年收過一個盒，結果打開係30粒一樣嘅擦膠

這些先叫禮物囉

比你OT食

用哂未？

1日annual leave, 公司零成本

牙刷同一盒過咗期嘅餅

按摩椅 要即場搬走

中途攰可以拆出黎用

4年前抽 拎晒成家人用都係10舊用唔到

摺枱一張（麻雀枱size）

要call van返屋企

現金獎$500,店長係手機開條泡菜歌MV要我跳
唔跳無得拎, 依家當我小丑?

利申 最後跳左一次唔收貨 要跳多左次

師兄
我上兩星期去客公司annual dinner
抽獎有人中仲鬼咁開心拎走
係咪你嚟

嗰頭講緊間食annual din間酒店嘅自助餐好難食，下一刻抽中同一間洒店嘅自助餐

一日假
客度r返黎既50蚊雪糕卷

公司上季既制服，名額10個
不過好開心，因為抽嗰陣時好刺激，好撚驚中自己，好想啲fd中

風筒
花洒
電飯煲

咁起碼可以拎黎扣稅

廢中真係好中意借花敬佛
人地送比佢d野又走去送比人

我記得舊公司幾年前玩抽獎
大公司擺幾十圍 請晒啲客呀 供應商 果啲
果陣幫手做helper ，幫手搵贊助 採排 果啲
好記得唔知邊個屈到人送部冷氣機黎
仲好撚開心同人講佢幾叻
其中一份獎品係 3/4 匹冷氣機

個supplier又真係識玩
真係成部冷氣原箱搬黎酒樓
我收貨果陣真係呆一呆

可惜睇唔到抽中個同事見到係咩野反應

一盒瑞士蓮

一支老抽

結果成程睇著佢地食 自己係側邊食菜

做大集團餐廳
送自己公司嘅現金卷

第一年做野 中左大獎現金獎

參加過百花油，禮物係介紹百花油既小冊子

痴線老奉要請

公司貼紙

救生衣

今年fresh grad第一份工
好期待抽垃圾

睇完覺得自己間公司好正常
都係咖啡機，焗爐，熱水煲

屌完全係 但我果度冇話唔做就唔比，總之係一定要做，唔拎都要照做

Power bank

annual leave 3日

我中撚左個鮑魚刷阿 屌你老母

朝早食Chocolate Danish一流
下午茶/收工 再食
一定夠洗

比現金仲好啦
買埋啲濕鳩嘢
人地用唔到仲浪費啦
10封利是好過

大大個公司logo既舊款三叔手機殼，問題係全公司既人都用緊iPhone

安慰獎 $20

華為

多啦a夢毛巾被一張，抽完即刻攞返去訓晏教用

每年去2次annual dinner 正職同part time 公司
乜都冇

Annual Leave..

清下啲倉底貨啫

$5000奇華券，中咗果位同事好似食咗幾年都未食完

同我有得fight

諗起洪天明既花之戀

終於有人知

負評我嘅人係咪覺得無可能

今年都好cheap

經理拎五舊水 公司百幾條友玩bingo 屌鳩佢

唯一好處係果啲券唔會過期

呢個本來就係公司買箱杯麵嘅用途

今年未收到風（其實我無做過間公司 ）

有無咩震撼嘢？

好多年前啦

我都見過，仲要係一袋3個，用左1個，成個袋有個好明顯既空間

墨硯

上年抽中100卷佳之選廁紙連送貨
一年啱啱好用晒 今年抽唔中

頂annual dinner抽中依樣嘢

佢真係因為依單野俾人炒左

PS4都喺度嫌三嫌四
你唔打機可以賣咗佢呀嘛

抽左飯煲，但之前幾年都係抽到飯煲，屋企已經有4個新飯煲未開

連送貨好貼心

垃圾公司襟章

我老豆十幾廿年前試過抽中架車

不過佢話唔撚識揸車，最後還番比公司

洗潔精

富途牛牛？

老母抽中swtich

射唔到墨

人生試過最cheap嘅就係返i.t個陣啲獎品居然有海報同埋現金獎係大家夾份籌出嚟再抽！

DLLM上次中得幾舊水都要請食tea
我中獎關你撚事咩
叫我請個班撚樣我祝你成世都冇獎中

幾好玩呀 包實都預左伏啦真心
咪當大家開心下

睇完個post大部份都好撚刻薄

電動牙刷

試過中500蚊俾人叫聽日請食lunch
我話好啊 邊個叫我請
我就俾呢張500蚊佢 等佢請
就無人再岀聲

留名 2月先食 抽$

抽到咩色

屌 笑咗出黎

當年抽到note7電話套真心想——...

我老豆以前係公司玩估世界盃比賽，最後贏左三千不過請左五千食飯

香口珠10粒

沐浴露套裝

即場8折賣畀同事折現啦

一包好似唔止10粒？

我得$1000利事

對
應該開過的 無食到

嗰次仲有晨光筆一盒添

開過 好離譜

依家諗起都覺得 應該一野車落個老細度 逐粒丟佢仲好

深圳農民工識上連登

抽過10蚊麥當勞coupon
以前有同事抽到現金獎2千蚊
第二日返工就俾人屈請飲茶, 飲左千八蚊

印住XX財務(唔撚記得邊間)嘅尿袋
係冇人要嘅其他公司宣傳品

東亞個個係百週年晚宴
100年先搞一次

間垃圾bank無annual dinner

你老豆間前公司係做物流既 ?

唔係

現金獎
3k
2k
1k x2
500 x6

人人有份，佳大歡喜

邊有人自己食架 ...賣比要派帖個d 啦

中左華為手提電話 立即賣俾啲同事伏尻佢

公司嘅死貨

一支筆

要黎做乜

送比人食

Annual dinner 要比錢去既公司好撚cheap
唔去又要解釋，等於自己比錢幫公司OT
但就咩獎都冇

之前有個同事一入到場就指住份獎品
話咁大份邊個會想拎返屋企
之後點知比佢抽中左
跟住重喺台上面問有冇人要呢份獎品

兩包9公斤泰國米、即場屌Hr老母、都On撚99，再劈低兩包米喺台上
之前已經同老細講兩個月後走、落撚到去我同佢講即走抖下好鳩過、啲閪狗對多一日都嚴多

果然最想都係現兜兜

不如問啱唔啱手機型號啦

磅

屌你老母袖口鈕 番工都唔洗著西裝既

PS4都垃圾,落地獄啦你

第一年入職有annuel dinner
去咗會展搞
人就千幾獎就幾份
大獎好似係iphone

第二年
全部坐office既去咗腦細屋企搞
仲要分開幾日
食埋啲垃圾
好似連獎都無得抽

第三年
直頭無撚咗個annuel dinner

真係好撚柒on9
為咗慳錢究竟可以去到幾盡

IPhone差電座

抽中 IPhone XS Max

蕃薯
粟米
蘋果
柑
米粉
油

卡片王$500卷
當初我仲話邊個會想要咁嘅野

兩年前客俾既床單 sample(), 18年仲攞出黎用。

拖把
嬲撚到扔係枱底扮唔記得拎算

記得有年，已經出到iphone7 的年代， 公司唔知點R 到smartone sponsor 部古董nokia 機( 仲係有keypad嗰隻）出黎抽， 結果俾我中左，堅on9

抽到個插USB嘅擴音器，個司儀仲懶係大獎咁大大聲嗌：擴音器一部！
有個仆街同事：擴音器？睇佢係擴胸器啱用啲喎！

喺細公司做
第一年中左1500蚊餐飲券(出街食2餐飯番公司claim)
第二年中左1000蚊保健美容券(喺萬寧洗1000蚊番公司claim)
第三年中左2500蚊cash，老細加碼再中多1次1000蚊cash

所謂現金券，其實係喺指定類別洗錢拎張單俾公司claim
人人有份，公司有幾多人就買幾多份，hr呀姐表示廢示浪費時間買禮物，又要拎餐死，然後同事抽中又唔高興

一日special leave

m記20蚊coupon
一個餐都買唔撚到

Tempo

我試過中成疊日曆啊 係公司日曆啊屌你老母

係咪過期日曆

原來光頭佬係咁旺

同事真係風趣

抽中現金一百蚊
仲要上台揸住張銀紙同老闆影相
到底我係咪山區兒童靠你嗰一舊水吊命
如果唔係點撚解要影張咁既相

笑l左 sor

annual leave

中百佳卷一百蚊 又係要同老細影相
On9

睇落應該係it部清咗出黎準備唔要，但係上面話留低做抽獎

抽中500 cash

上年公司大獎係30KG 日本珍珠米
仲要自己上貨倉拎 自己call貨van
都唔知嬲定笑

中過浴簾。。。。

頂，笑咗出聲
岩唔岩用？

iphone
點解垃圾？
當你手揸7既時候，佢有能本事攞部5做頭獎，叻唔叻？

做印務局
抽中巨型政府相冊
屌佢老母

日本台灣靚米 其實唔錯
1kg都幾十蚊

垃圾米就

越南橙劑香米

1皮野金豬